---
---

{{< opencollectivedonatebutton >}}

{{< opencollectivecontributors >}}

يعتمد مشروع Warzone 2100 **على التبرعات من أشخاص مثلك** للحفاظ على تشغيل وصيانة هذه اللعبة العظيمة.

الأموال المتبرع بها تستخدم من أجل:
- تكاليف التشغيل مثل الاستضافة للعب الجماعي متعدد الاعبين ، autohoster ، والمنتدى وغيرها من الهياكل الأساسية
- مواصلة الصيانة والتطوير

{{< button href="https://opencollective.com/warzone2100" class="btn-donate" >}}الرجاء النظر في إمكانية التبرع{{< /button >}}

من أجل الشفافية، [التقارير المالية وسجل المعاملات](https://opencollective.com/warzone2100/transactions) متاحة علنا.

<sub>وجميع التبرعات يتم تجهيزها من قبل Open Collective و Open Source Collective (مسجلة في الولايات المتحدة رقم 501(c)(6) لا تستهدف الربح).</sub>

-----

### نصائح للبدء:

- جرب الكورس التعليمي بداخل اللعبة لتعلم الأساسيات
- اقرأ [دليل البداية السريعة](https://github.com/Warzone2100/warzone2100/blob/master/doc/quickstartguide.asciidoc#warzone-2100-quick-start-guide)

### مساعدة / دردشة

- [طلب المساعدة عن طريق الديسكورد / محادثة الويب](webchat.md)
- [انشر في المنتدى](https://forums.wz2100.net/)
- [نشر في مناقشات GitHub](https://github.com/Warzone2100/warzone2100/discussions)

### الإبلاغ عن الأخطاء

- يرجى أولاً [البحث عن المشكلات الموجودة بالفعل](https://github.com/Warzone2100/warzone2100/issues) للتأكد من أن الخطأ لم يتم الإبلاغ عنه مسبقاً
- أبلغ عن خطأ جديد عن طريق [فتح مشكلة جديدة على GitHub](https://github.com/Warzone2100/warzone2100/issues/new/choose)
